比亞迪電子 285 仲有無得升

38 入

推

冇咩消息wo隻野
早排8月尾先炒高左

搞錯🥺

好在姐40.7放左

係咪回調？

39入

無

跌左成兩個星期，今日仲要跌10％

即買即蝕

屌 我早兩日37入咗

我琴日日入

allin左 想跳樓

你有父幹冇所謂啦

衰貪心 起碼坐多幾個月蟹貨

買比亞迪好過啦

40.15有排坐